<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!--<ClickToJumpToProblem>Click to jump to problem</ClickToJumpToProblem>-->
  <RecipeManagementHelp>Cette page permet d'ajouter de nouvelles commandes à la chaîne de montage. Recherchez la recette que vous souhaitez compléter et sélectionnez-la. Sur le côté droit de la page, vous trouverez les options de configuration de la commande. Vous pouvez y définir le nombre de répétitions de la commande et le mode de répétition à utiliser. Vous pouvez également définir le filtre d'ingrédients à utiliser. Une fois que vous avez configuré la commande comme vous le souhaitez, cliquez sur le bouton Ajouter une commande pour la terminer.</RecipeManagementHelp>
  <MainUIHelp>Cette page est utilisée pour gérer vos chaînes de montage. Utilisez le bouton Construire nouveau dans le coin inférieur droit pour commencer la construction d'une nouvelle ligne d'assemblage. Sélectionnez une ligne d'assemblage pour ouvrir son écran de gestion. Les informations relatives à la construction et à l'état de la ligne d'assemblage sont affichées au centre de l'entrée de la ligne. Le bouton "X" permet de supprimer la ligne d'assemblage. La suppression d'une chaîne de montage en cours de construction vous permettra de récupérer 75 % des matériaux collectés. Lorsqu'une chaîne de montage est en cours de production, vous pouvez utiliser le bouton "Pause" pour interrompre sa construction. Cela l'empêchera d'acquérir des matériaux de construction et interrompra la construction. Les chaînes de montage consomment de l'énergie en fonction de la quantité de travail qu'elles effectuent. La phase de construction consomme le plus d'énergie, c'est pourquoi la mettre en pause est un bon moyen d'économiser de l'énergie si nécessaire. Lorsqu'elle est inactive, elle consomme très peu d'énergie.</MainUIHelp>
  <LineManagementHelp>Cette page permet de gérer les commandes actives de la ligne d'assemblage. Les commandes sont affichées à gauche et le panneau de configuration des commandes est affiché à droite. Cliquez sur une commande pour modifier ses paramètres. Utilisez les flèches vers le haut et vers le bas sur les entrées de commande pour réorganiser la liste. La chaîne de montage fonctionnera sur le modèle</LineManagementHelp>
  <UpgradeManagerHelp>Cette page permet de gérer les mises à jour de la ligne d'assemblage.</UpgradeManagerHelp>
</LanguageData>