<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!--<ClickToJumpToProblem>Click to jump to problem</ClickToJumpToProblem>-->
  <RecipeManagementHelp>Diese Seite dient dazu, neue Aufträge zum Fließband hinzuzufügen. Suchen Sie nach dem Rezept, das Sie vervollständigen möchten, und wählen Sie es aus. Auf der rechten Seite der Seite finden Sie die Optionen zur Konfiguration des Auftrags. Hier können Sie festlegen, wie oft der Auftrag wiederholt werden soll und welchen Wiederholungsmodus Sie verwenden möchten. Außerdem können Sie den zu verwendenden Inhaltsstofffilter einstellen. Wenn Sie die Bestellung so konfiguriert haben, wie Sie es wünschen, klicken Sie auf die Schaltfläche Bestellung hinzufügen, um sie abzuschließen.</RecipeManagementHelp>
  <MainUIHelp>Auf dieser Seite können Sie Ihre Montagelinien verwalten. Verwenden Sie die Schaltfläche Neu konstruieren in der unteren rechten Ecke, um mit der Konstruktion einer neuen Montagelinie zu beginnen. Wählen Sie eine Montagelinie aus, um deren Verwaltungsbildschirm zu öffnen. Die Konstruktionsinformationen und der Status der Montagelinie werden in der Mitte des Eintrags der Linie angezeigt. Mit der Schaltfläche "X" wird die Montagelinie gelöscht. Wenn Sie eine Montagelinie löschen, während sie sich noch im Bau befindet, erhalten Sie 75 % der Materialien zurück, die sie gesammelt hat. Während ein Fließband in Produktion ist, können Sie den Bau mit der Pausentaste anhalten. Dadurch wird das Fließband daran gehindert, Baumaterialien zu sammeln, und der Bau wird unterbrochen. Fließbänder verbrauchen Energie je nach der Menge der Arbeit, die sie verrichten. Die Bauphase verbraucht die meiste Energie, daher ist das Anhalten eine gute Möglichkeit, bei Bedarf etwas Energie zu sparen. Im Leerlauf verbraucht es nur sehr wenig Strom.</MainUIHelp>
  <LineManagementHelp>Diese Seite dient der Verwaltung der aktiven Aufträge in der Montagelinie. Die Aufträge werden auf der linken Seite angezeigt, und die Auftragskonfiguration wird auf der rechten Seite angezeigt. Klicken Sie auf einen Auftrag, um seine Einstellungen zu ändern. Verwenden Sie die Auf- und Abwärtspfeile auf den Auftragseinträgen, um die Liste neu zu ordnen. Das Fließband arbeitet mit dem</LineManagementHelp>
  <UpgradeManagerHelp>Auf dieser Seite werden die Upgrades der Montagelinie verwaltet.</UpgradeManagerHelp>
</LanguageData>